# Bienvenue sur le Repo de DevDek 

DevDek est un blog développé grâce à Symfony2 et Doctrine2.
Les sources pour le lancer et le faire fonctionner sont toutes disponibles ici.

N'hésitez pas en cas de question :)